呢隻士多啤梨味薯片難食到嘔

酸到仆街 屌你老尾

佢隻青瓜味都好難食 食完個口好涼

好怪嘅配搭

青瓜味冇見到有
本身想買炸雞扒味但冇標價
唯有買隻士多啤梨味
食落去酸嘅屌...差唔多咬到碎晒先有少少少少少少少薯味
難食都狗也不屌

都唔知邊諗出黎
試食完仲可以唔BAN拎出黎賣
有病

綿花糖士多啤梨味
狗也不屌

甜就唔係好覺 但yoga酸味就真係有
勁難頂

醋味薯片咪仲撚難食 唔知邊個發明